機場依家進行分流

入去要boarding pass
B接機大堂逃生門封剩 root98旁邊嘅逃生門

經過812同813我有啲嘢想講

個保安講嘅同我地講
可fc
冇分化尊重前線決定
數據好慢上載唔到相

Real

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

不如今日唔好硬碰 番社區做818宣傳？

成日話示威，搞衰經濟搞衰國泰業績，睇吓呢個先啦！

借來推一下